屌你老母塞唔到一日就話輸咗一半

你知唔知琴晚有幾多人出咗嚟呀？
好多人連屋企都番唔撚到
點撚樣黎明行動呀
咪撚成日少少事就係度散播失敗主義啦
好撚攰呀屌你老母
今日唔得咪聽日再黎囉
唔撚洗抖呀？

屌你老母 燥到仆街

話我地輸一大半個啲 你琴晚有冇出呀？

屌

因為佢哋根本冇出過黎，只係識網上指指點點

同意

班負面廢人唔使佢地做哽係乜都話輸

好多人玩情緒勒索
我屌晒果班冚家鏟

Blocked

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

講我地輸咗嘅我屌你老母 咪撚扮通透啦
唔自傲姐 都唔撚洗成日挫自己銳氣呀嘛
成班手足琴晚捱生捱死
一起身就見到你話輸咗一半
乜撚嘢意思呀而家

其實琴晚8點到今朝出post既會係乜人 大家心照 嬲黎做乜

推

唔緊要

手足抖一日

聽日再黎過

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

仆你個街，琴晚練短跑練到肌肉痛，一訓醒見到啲輸輸輸輸，真係DLLM

琴晚頂到好夜、今晚出唔到嚟嘅手足唔好灰
啲失敗主義者真係好撚on9兼對成件事完全冇幫助

咪係囉屌佢老母

進一步俾人孤立進一步加速輸運動 in other words 義士條命白白浪費。 你地做既除左係情緒發洩 睇唔到好強既戰略性

我唔係分化 對於覺得我地失敗嘅手足 我唔會同你地反面 我只係想發洩下 咁撚辛苦然後第二朝見到啲咩輸輸輸真係心好攰

唔屌同路人 和勇冷氣一家

真心on99
打左48個鐘，係咁叫人黎明行動。
都唔知咩撚野人黎

Pishhhh

贏撚硬我話係知

打到凌晨兩三點先返到,沖完涼4點鐘撻落床
5點幾起身黎明行動,點頂

唔使理班負面撚, 休息係為行更遠的路, 手呎加油

唔好理冷氣軍師場都未必落過

*足

呢一役咁傷仲點塞
至少等到poly手足走曬先再塞到

Ok 鬧夠啦 聽日繼續啦

勿互屌

大佬你夜晚翻到屋企幾點，瞓醒啲人都到埋公司Action speaks louder than words

D晦氣撚係咁 自己係屋企做冷氣軍師
自己又唔出去幫手 靜係識指指點點嘅垃圾
唔洗理佢地啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

依家poly手足了可以話幫手癱緊商業＋遊客區，
我哋要快啲重新行動

同意 10萬手足今朝要休息

直接話三毛啦

琴晚有出過去 望過今路既 冇人覺得香港人灰心
記者影唔到 但成個尖東爆晒人
果到真係可能有幾十萬人

琴晚大把人2點行返屋企 今朝點起身

真 翻到屋企都0400 邊撚到得閑同你開post

真
香港人要改善短視習慣

其實真係唔洗日日出
我覺得係對方一覺得回復正常先行動係最好
E.g. 我地行動導致停課->咁條街少左人，黎明行動失效->黎明行動都應該停一停->復課->黎明行動重生

又例如裝修
佢唔開門 我地其實唔洗出
裝修>關門不能營業>店鋪維修>勇武休息>重開>再裝修
咁樣傷兵損兵少好多

狗宿狗屋都係一樣道理
當然要小心便衣
每次行動人數不能太少
最好大家都有共識先一齊行動

打左咁多日加 dunkirk 都要抖下啦屌

唔洗理班冷氣軍師啦
琴晚有出去仲點會得閒開post

推！

取消啦 咁落去除咗消耗民意都唔知有咩大用